關愛座hunter：做啲令中資股股價上升既動作就係五毛

多謝關蛇
利申持有一手941

關囝不願面對系列

咁五毛關用支那移動係因定果呀?我好撚亂呀！

關蛇迴力鏢又打返自己

推

關sir用中移動係因定果🤔

你係乜水

公同字關sir話事

呢個迴力鏢中得應

佢用緊分身

嗰條on9 淨係識話你係5毛 但從來唔反駁你論點

五毛關強項重有24小時洗版